这首歌是专门为那些“失败者”而写的，他们的叫声和咬的一样大，他们想证明自己是这个街区的头号人物。Busta Rymes’在本周的播放列表《cmurray》2020年12月4日《Essence.com》中教授吹牛的艺术
松针和松树这种普通的针叶树可以提供茶叶和可食用的内树皮。13种在冬天仍然可以找到的食用植物|作者：Tim MacWelch/户外生活| 2020年12月1日|科普
严重程度较低的余烬可以增强树木的反应，使其能够更好地抵御本土寄生虫小蠹虫，而不是在树木因干旱等力量已经衰弱时摧毁整个针叶林。《我们如何燃烧通往更美好未来》《乌拉·克洛贝克》《大众科学》2020年10月2日
在跳虫入侵之前，覆盖在森林地面上的腐烂树叶、树皮和树枝的柔软层可能有十几厘米厚。入侵性跳虫破坏美国土壤并威胁森林| Megan Sever | 2020年9月29日|科学新闻
棉球、干燥的棉绒、卷曲的桦树皮，甚至油腻的小吃片都能把火柴的小火焰变成篝火的熊熊火焰。《紧急情况下的生存十步指南》|蒂姆·麦克韦尔奇/户外生活| 2020年9月29日|科普
附近的一只狗开始吠叫，他们担心警察会来。书堆：犹大牧师青少年自杀审判|伊万·索洛塔罗夫| 2014年6月28日|每日野兽
电线早就不见了，但树皮里还埋着一个生锈的钩子。液压致裂法之王如何双双走向富裕| ProPublica | 2014年3月13日| DAILY BEAST
据报道，Rock杜撰了一句话，“牛叫声，狗叫声，工党加税。”英国首相的儿童色情顾问因儿童色情而被捕| Tim Teeman | 2014年3月4日| DAILY BEAST
“不可能，”另一个开始说，但被王尔德先生的一声吠叫声压制住了。阅读《黄色的国王》，这是《真正的侦探》这部剧的关键参考资料|罗伯特·W·钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽》
这一切归结起来就是把你的名字刻在树皮上。梅尔·布鲁克斯在1975年的《花花公子》访谈节目《亚历克斯·贝尔思》《2014年2月16日》《每日野兽》中总是风趣而睿智
一个原始的野人在一天之内就能制造出弓箭：他花了两周的时间才制造出一只树皮独木舟。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
当我走近房子时，当我发现我的马拴在一棵树上时，狗开始吠叫。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
突然，这只猎犬像蜘蛛一样狂热地跳了起来，开始吠叫。Dope | Sax Rohmer
狗吠了一声，朝前面看去，好像在说：“小心前面的麻烦。”奥扎克一家的信使拜伦·a·邓恩说
于是，伴随着一声可怕的咆哮和一声可能吓坏了狮子的吠声，布拉沃在可怜的小唐尼身后跳了一跳，跳了一跳。《托儿所》，1873年7月，第十四卷。第一|各种